連尼住安排張敬軒同連登仔對話

屌你 全部絲打嚟嘅喂 又話連登冇真絲

由於一個巴打都冇 所以今次唔計

所以咁撚多厹

張敬軒真名上連登無人信

屌你老母張敬軒,夠膽就打比我

我好想聽你唱王菀之既迷失藝術呀
仲要用100%咁去唱

一定係夾咗先啦，如果唔係邊有電話

留言講咗 之前有tg溝通過

dklm嗰度最好笑

屌 究竟連登有幾多真絲

懷疑連仔淨係搵絲

catgirl 欣宜咁嘅樣都可以係真絲啫 唔好咁多幻想

點樣證明到係佢地本人
屌 都話張敬斬真名上lihkg無人信

連登根本就係女性為主嘅討論區

我都係絲打

「小姐你拍緊av呀？乜你咁嘅聲嘅」

希望27號買到飛！

軒仔 請繼續唱櫻花樹下
跑online真係回憶嚟㗎

見咁多人屌偷拍post 就知啦

我地sis經常都捽住碟傾電話架啦

連尼住同我入嚟

真係好正呀軒o仔

麻甩佬都有得捽？你dj？

張敬軒 夠膽就打比我唱襯！
利伸：聽你live唱笑忘書聽到喊 你嘅聲音真係好感動到人心
毒撚都係唔ff太多 明知唔會有我份

點解會有電話

事前夾過啦

屌你連狗肯撚定screen左d毒撚

會員 酩酊天使 不二家牛奶 牛頭角丁俊輝 失敗者的飛翔
同埋冇聽電話嘅 進清十郎

入嚟講兩句

偷資料

屌你 上面入嚟乞電話嗰啲死返出去啦 好尷尬

DLLM 快D打俾我阿

原來連仔M字額

一條仔都冇
連登啲賤嘴竟然抽唔中

個張敬軒post唔係有人post過pm 問可唔可以拎佢地電話做訪問咩

原來連登咁多絲

又出賣我地 連狗

痴撚線嫁 張敬軒

想知 會員進清十郎 而家諗緊咩

屌你老母連尼住淨係搵女

真係好好聽呀DKLM

DKLM

召喚會員張敬軒

連登仔無真絲係常識,咁多女聲係咪做馬

我有睇post

關我咩事

打電話搵到

軒仔我
我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

好撚想瘋狂屌鳩張敬軒再等佢打比我

張敬軒

張敬軒 HINS (11) 演唱會3月27公售 3月26網上pre-show

第二頁開始

搵我咩事？

屌你老母

痴撚線有病 叫人入黎然後屌人老母

幾時訪問下負評你個D

我屌你屎眼

點解全部都係女Gay佬唔搵先

之後連仔會打比我

我都想同我偶像對話呀

小姐拍緊AV果度好好笑

我都屌你老母

連狗仆街死

下集可能有連仔和唱

港版mean tweets

幾得意

笑撚死

好多人都會直接tg搵我架

屌你老母呀 連狗分明造馬啦

雖然 今次係幾好笑 不過都係例牌嗰句屌你老母

比佢哋cut左

答我呀連狗唔好扮睇唔到

你把聲幾好聽

答我

識你老鼠咩

姐係有唱 ？

好嬲

人係佢哋揀架
八成都係藍名user黎

林憶蓮嗰首佢唱唱下突然叫我唱

失敗者的飛翔

好想知連尼住日日畀人問候老母係咩感受

小姐你拍緊av呀?
個度呀絲打你係咪聽到高潮

點解我唔知可以同軒仔傾電話

軒仔
試下唔好走塵埃落定數

連尼住解釋下

原來連狗同英皇friend底

宣傳收幾錢

點會全部都係絲，做馬

老老豆豆，其實都冇乜機會買到飛 又内部留位又盛

軒仔真名上連登扮咩唔話比我地知user name

又搵唔少啦

原來有鳩 一場誤會

點解你唔打比我 好失望

推

姐係做馬,邊有咁多藍絲

其實我都好想佢打俾我

夾左先 不過唔知真係hins

冇錢收架
見好玩咪玩下

利申: 軒仔Fans

好假

[black] [/black]

真係多謝你哋嘅支持啊，我會繼續努力

telegram call嚟

點解有電話
我有留過電話咩？

幫我含柒

有啲要求咗變聲嘅
所以聽到既未必同真聲一樣

挑 成班都網上兇狠
粗口都唔敢講句

原來有咁多軒仔fan

出多d歌再講啦,咁撚少歌

收皮啦 仲以為你係真。張敬軒

大家記住27號買飛喇 我地台上見喇

高登仔睇到唔知咩感覺呢

軒仔你好

Email問佢哋拎telegram call架
所有嘢都經我電話
英皇連佢哋tg id都唔會有

btw welcome to 2018

連哥做乜唔開樣

咁多人衝出嚟扮軒仔
有冇諗過其實開po嗰個就係佢本人

大家好 多謝大家支持

太靚仔驚嚇親人掛

點擊連尼住telegram 與張敬軒展開激情對話

Btw個個聽電話就縮連個西字都唔撚咁講
全能嘅連登仔都係渣㗎

廢事太搶鏡

咪係，大家都知連仔咩樣㗎啦

有鳩㗎

張敬軒搵我啊
我可以唱返歌俾你聽㗎bb

笑左

收皮啦死毒撚

連仔我改唔到名

下次搵我 我唱得仲好聽

鍵盤戰士並非浪得虛名

將莖牽先係真身

肯定買唔到飛 次次個售票網都上唔到
唔想迫住食黃牛
軒仔有無方法搞搞佢

做下鍵盤戰士得唔得先

唔小心禁左負評sorry

收撚皮啦屌你老母

咁多絲打 連仔打比我啦 有D野不吐不快呀

對唔住大老
唔好bam我

可能tune高左兩度呢

連尼住你覺得張敬軒個樣有100分既話 你有幾多分?

食屎啦食左幾多個絲打呀又

軒仔好玩得

屌 比你秒左 秒埋右

叫左牙軒叫不吐不快連狗唔叫...

現場見住真係幾搞笑

唱不吐不快☹️☹️

軒仔點睇周柏豪唱櫻花樹下

屌
我都好想軒仔打俾我
上次演唱會嗰位一般
Block住哂d view
我諗今次應該都無可能有靚位

笑死我

懷疑樓主同連狗夾埋開呢個POST，食屎狗

屌你張敬軒 唔撚想買炒飛呀 希望你做返啲野杜絕黃牛

叫連狗食屎好啦

如果佢叫你含 你肯唔肯？

連仔

連登囝表示今次冇不吐不快應該會佔領紅館😂😂😂😂😂

幾時到我?

收檔啦陳伯😂😂😂

擺明做馬啦屌
我就唔信佢會打啦 分明夾埋
有咩可能全部都係女
我就仔黎既

話唔定果幾個AC都係英皇D人，挑

收到風連狗借機抄牌食女

冇人會打比你 放心

張敬軒呢邊

幾時有實名制

點解唔打俾我

垃撚圾內定

連仔有無同張敬軒合照

收到風 已經食左

整返個實名制,登記左個名隔離有個icon

張敬軒好撚正

軒仔 ！
我知你有mon post嫁！
演唱會 要求實名際！
一定要唱靈魂相認

聽歌聽到有高潮方法如下
第一次 睇住個mv 聽
第二次 睇住歌詞 聽
第三次 再配合歌詞感受多次個mv

聽到第四次 要乜都唔睇
因為你已經吸收曬佢d故事歌詞
你要合埋眼聽佢既演譯
聽埋佢連呼吸都有感情既演譯

Btw緋麗榭少年個mv做乜9?
首歌咁好聽
個mv簡直拖後腳

Hi連仔
點解我封email遲到

我要求無上面班人咁過份 不過都打比我傾兩句呀唔該
利申：唔方便裸跑

見到我個名你敢唔敢打俾我 ？

有得同軒仔hehe

會唔會係雪花抄

連仔做厹

希望買到飛

全撚部都係女 仲要嗰個精神分裂咁款
係連登就屌屌聲 真人打過去就熬撚曬底
下次做訪問要全仔啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

你地有加你地聯絡電話入個人資料咩

互相利用緊係冇錢收

佢又可以係到宣傳表現親民
你又可以係佢FACEBOOK宣傳連登

屌你老母

軒仔，可唔可以揾周柏豪來做嘉賓，俾佢報返一次仇

仆街連尼住 只搵女仔打畀佢

同意，我都想請佢食

要打機，不了

仆街 只搵女仔打畀佢

你攞左幾多張飛

屌而家啲人就黎剩係識周柏豪唱櫻花樹下多過識張敬軒嫁啦

佢話要同我合照，所以影左張

皇上 買唔到飛呀 DKLM

有冇巴打絲打真係係電話入面講咗粗口，但係剪走咗

係呀有 西 就選

打手

張敬軒夠薑係度留底個電話我打黎同你唱K

第日記得多啲check email

男權撚去哂邊

大部份藍名架

軒仔唔該唱多啲舊歌
餘震，我的天，笑忘書，blessing，騷靈情歌，他的故事等等
不能盡錄

我mon左手機個幾兩個鐘 就係你打黎個下去咗整野食

搵紅名一定全部巴打

使乜咁怕醜呀？冚登都知你咩樣㗎啦

進清十郎

哩啲唔係怕醜，叫知醜

我諗住11號check 咗 冇死啦
點知你12號先send

你啱

出現了

快啲留個名
可能會打比我

Dllm

快啲打俾我

依家月入80皮
食緊女
你地海富囝仲打緊飛機咋

托英皇員工買內部飛都話爆晒
快啲打俾我
我要瘋狂講dklm

又唔見搵我

連仔 紀念品究竟係咩？？

跑online唔係雪花抄咩

高登還有林太祖開live 你問我答嘛

睇完條片我都想睇演唱會
可唔可以俾張飛我睇

我想知佢點搵到連生？

軒仔好nice

好想瘋狂同皇上傾電話啊

I love you hin 仔
披星戴月

連仔好靚仔

點解咁多女
Btw軒仔

張敬軒你好

利伸 巴

連尼住係連登食左幾多女

張敬軒你夠薑就打比我 我即刻聽

利申 想點歌你係電話唱

I love u 軒仔

呢個OK

當年聽隻春秋都唔知喊咗幾次
雖然都無乜機搶到飛
不過都希望係演唱會唱春秋啦
睇番回帶都好呀嘛

買左飛6月16睇你架 我愛你呀張敬軒

公開發售咪又係俾D南亞排隊黨買晒.....

軒神搞實名制啦

好想同軒仔瘋狂唱春秋

連尼住係連登食左幾多個絲打

冇飛，要27號搶飛
唔知搶唔搶到

屌 笑左

收皮啦你

你駁唔到

笑埋右 肥絲

香港歌神

張敬軒我要聽春秋！！！！！！！！！！

佢先係自大狂
洗咩駁

所以祚個連登都係女權撚
都係牙Joe好
回家了

btw,連狗做咩剪短左頭髮???

打俾我呀屌你

網上兇狠,現實碌撚

想聽李香蘭

Android版bug fix呀

一定要唱老了十歲

連狗及其爪牙始終都係唔會回應五毛肆虐問題

連仔，幾時搵周國黎黎做訪問呀?我想同佢傾電話呀!

屌打錯字 ，周國賢

咁無可否認娛樂台多女人
認真
夠膽打比我 偽訪問

搵陳奕迅ok?

連狗及其爪牙，咁點解當連登會員問你哋關於如何處理及解決連登五毛問題時，你哋完全唔撚回應？又話好聽會員意見？又用言論自由做擋箭牌？屌你老母

我因為軒仔專登開左個連登AC

全女班演出

波台狗

好正

搵連登仔都唔搵高登仔

我呀

問你

肯撚定夾左㗎啦
公開發售一係閪位一係得果幾十張
之後出post話 打j都無咁快既速度賣晒
呢個年頭想睇concert 食貴飛啦仆街

應該要對身分證先比買
肯定唔止南亞狗hold飛

屌你老母連狗及其爪牙，張敬軒落廣告你就同人喺Telegram聯絡，連登會員問你哋點樣解決五毛問題就完全唔理

有膽就call我

新版整完架喇
等緊人試緊有冇咩大Bug

連狗及其爪牙又再無視會員訴求

仆街啦…而家咁多宣傳，make到咁多noise ，啲南亞佬仲唔買撚哂啲飛佢，然後再炒高到仆街

跑online個首好似叫雪花抄

星期二公售又要撳爛幾多個F5
黃牛正仆乖

都話連登有真絲架啦

唔知連尼住有無同張敬軒啪過呢
拍AV嗰度好笑

連bb 我想同你tg

屌 幾時先肯唱春秋 我敢話春秋一定係咁多首入面最正既一首

佢都係揀黎覆，屌拿星，無視就最勁

好撚多真絲

連仔回應訴求

無視之餘重要殘害忠良，bam鳩反毛義士，連狗及其爪牙的確唔係浪得虛名

樓主

有咩問題 人地祖籍北京，廣州出世，咪做返自己，講返自己應該講嘅野，點解係都要人地跟你地撐港獨先算好人

dnlm張敬軒夠膽就打黎！ 我表演裸跑

lm

張敬軒要唱遙吻同怎麼可呀！！！！！

FF

唔識你喎張敬軒 試下打俾我同你認識下

好想聽夜宴 餘震
對上一個演唱會嘅餘震真係完全超過哂所有嘅版本

雖然我知想同觀眾互動比佢地唱下
但你可唔可以自己唱哂呀
好想聽你唱哂成首

廣告都信

打俾肥絲同龜頭小嘴啦

我點搵佢

搵我咩事?

IG direct 佢 ，你叫到佢打俾我嘅，我一定問佢可唔可以做我男朋友

利申:巴，非gay

我係巴 打俾我！

hins

又話連登冇真絲！咁撚多女，d女濕哂啦！

自己direct佢啦

當一眾好友致親需要一個替身

點問
你好,我係連登負責人,有冇興趣同我D會員展開激情對話
咁樣?

正呀

我想問佢點睇上次拍乳鳩嗌

好爛買飛阿～～～～

屌你全部絲打黎
Btw 係咪屌7軒仔就會打比我
利申 巴

通通找我如御用陪襯

雪花抄

做乜鳩

推到張敬軒入嚟

估計樓主就係軒仔

正呀，邊睇邊笑
我唔介意你打俾我嫁張敬軒

望下樓主開咩pos先

如果軒仔開個唱歌post教下我地就好

櫻花樹下唔撚係跑online黎

跑online個首叫雪花抄

之前佢好似有講過 今年點都會開一次live唱雪花抄

如果軒仔有睇可唔可以唱不吐不快同酩酊天使

起完底 無可能

始終無視

點會有電話，九成九假，仲要個個都係女

想聽酩酊天使

唔知軒仔你會唔會睇到呢個comment，希望你做啲嘢對付黃牛狗，俾我哋一班鍾意你嘅fans，可以有機會欣賞你嘅音樂

本身狗公學人打狗公

演唱會唱雪花抄得唔得
跑安拉回憶

櫻花樹下

有冇咁多女會然呀

利申：絲

Dllm，連尼住死狗公專搵絲打

有次去台北屈記排隊比錢既時候 聽到前方有把好甜既娃娃音 都忍唔字抬頭望下邊位 點知係個princejoyce等級既唔靚既女收銀員

屌 公平咩

其實全部都係英皇啲人

無突登聽張生d歌

但聽收音機 商台都成日播

幾好聽 樂壇好在仲有實力派歌手

隔離po偷圖

連登邊有咁多絲打呀

除左春秋之後我都唔知有乜歌再出過會想聽

打比我ok? 想聽酷愛

酩酊天使講左N次唔會唱，唱親都喊

可唔可以請埋柏豪做嘉賓

張敬軒！！！！求下你唱春秋
我27號一定會搶到飛去睇架！！

唱左喇
不過係清唱一段仔

打比我ok? 想聽騷靈情歌

班女d聲好撚難聽
都係我軒仔好

感到林早洩應該驚到瀨左屎

太驚嚇搶鏡

軒仔會員名係咩

屌你老母 正常人點買到飛
唔想助長黃牛
轉實名制啦
希望你有mon post

我都好想聽張敬軒唱襯
明明歌詞入肉
唱k又無
想發洩下都唔得

連狗好靚仔

多謝連生今次嘅幫忙
其實今次啲人係我地揀，比咗個list連生幫手email聯絡，之後再用telegram打電話

仲有下集未出，希望大家繼續支持

軒哥送張黎
想聽你

連生

真名上連登

堅定流呀

屌你老母連狗及其爪牙，張敬軒落廣告你就同人喺Telegram聯絡，連登會員問你哋點樣解決五毛問題就完全唔理

連狗仍然毫無回應，可見其身不正

#1966

收皮啦你屌你老母

點解我封email 遲過人地

張敬軒真名上連登冇人信

你懂不懂規矩
自貼連user name呢?

皇上
我想問下你唱不吐不快唱到吹水果句歌詞有冇覺得好突兀？

可唔可以解釋下點解你冇揀到某啲人？
係咪專揀負皮嗰啲

我都係真名上連登

所以佢live嗰陣將呢句轉咗做 當初那唏噓

軒仔
多謝俾左呢一次機會
真係冇諗過可以1對1咁傾
希望你以後加油
不過我地都會是其是 非其非

我地都係會咁樣傾計 唔會變

軒仔我愛你

你老味張敬軒

快點打俾我

軒仔

我成日上嫁啦

真定假呀
個會然編號咁前

咁多絲打

其實唔知
但公海post係呢個cm好似最正經咁

id 1966 咁前既

先唔信佢 又話唔會自爆

真定假啊
po呢段回覆上ig我就信啦

得佢叫連生
其他人叫連尼住/連狗啦

連囝=

話說facebook真係有個類似嘅留言

睇定啲先今次

可能#1966睇完facebook再自己打過一段

個哋字唔同

我就唔信軒仔真係睇曬咁多個post
根本連27號正式都搶唔到飛啊
你話過定左每人最多買4張
咁幾時做埋實名買飛啊

再前d有個叫張敬軒本人,究竟邊個先係真

如果打比我 我會話
你係阿軒呀？
哦。。。阿軒
我係斌斌呀

I got a big dick , pink and strong as fuck

禿？

脫髮

比達連?

其實好多連登都係絲

想同你再傾多次

唔係話幫邊個
不過你地比啲質素睇小小背景資料先噏
係咁睇見呢句野都幾撚煩

堅定流架

張敬軒用真名上連登冇人信

無圖無真相

IT狗係咁
未夠30歲就開始脫髮

有啲假 dllm

軒仔打俾我啦，唔洗一秒聽你電話

出聲搞一搞d黃牛 唔該

連屁住 我屌你老母呀

估唔到酩酊天使係女人

連尼住今鋪真係做到野

Hello 失敗者的飛翔

高音既交比你

上次credit card 優先訂飛都full 到咁，公售都肯撚定買唔到啦

邊個話 IT 狗一定脫髮?

張敬軒 你夠疆就打俾我 我唱返歌俾你聽又點話

做乜九唔好侮辱L

L係我老公

叫我?

咁難買, 老豆都冇飛

軒仔演唱會唱雪花抄pls

軒仔春秋拉

屌你老母 全部女 一件仔都無 即係咩意思？

仆街
真人黎

我第一次聽軒仔係酷愛
會唔會唱返一次

佢係IT狗?
咪笑死人啦

酩酊天使

想聽你同大文豪合唱

咁至少都係狗

連生可唔可以昇我做高級user
我可以每日開一個post

有冇生髮水介紹

有仔架
你睇返班user大部份都係藍名架
某啲人聲音係經過特別處理嘅

*低級user至啱

堅唔堅呀屌你

軒仔，同你傾計洗唔洗做test先?
小弟五音都全架
do re mi fa so

關注下頭髮健康啦

這些機會

跪求轉聲

收皮啦 公開發售咪又係買唔撚到

如果打畀我就正啦

跑online嗰首唔係叫雪花抄咩

之前宇宙漿又係有套類似玩法
佢果套係街訪
Dd垃圾又係話見到面會屌佢
證明真係好多網上兇狠既廢柴

我唔信#1966真係張敬軒本人

屌你老母 買唔撚到飛點睇？
送張飛俾我到時我黎瘋狂屌你老母ok？

以前岩岩出道果個張敬軒我鍾意多d,
依家就太過花巧 太注重儀容

清唱果幾下真係痴撚線

留名

好想同張敬軒瘋狂傾電話

屌 你呃我唔到嘅

係啊點吖 快啲打比我啦皇上 我好想睇你演唱會啊

屌那星 建行優先場個日由9點無停過咁用4部電話call 到5點先買到飛
從來未試過為左買張演唱會飛去到咁盡
唔係因為阿軒叔 我真係唔會咁有恆心打成過千個電話就係為左去睇佢一面
btw 點解call 個個唔係我！！！！喊出黎

軒仔軒仔 我係巴，我好鍾意你啲歌，希望27號搶到飛啦

訪問我好過啦

本來都冇打算去佢演唱會
見佢咁頂癮而家搞到心郁郁想買飛添

曾經使用過的會員名稱
飛獅
師兄

點睇悠二

ching 下次開個新AC再玩啦

屌 張敬軒 我同你講
我唱歌好好聽 唔信嘅你打比我我同你合唱

睇返條link嘅reply
原來張勁軒本人真係串過碼頭咕哩

（唔知呢個post俾#1966 reply正評嘅人有咩感想）

我都想軒仔打俾我

要fill佢

佢有睇AV 唔係睇GV , 知啲女點喘氣

軒仔係唔係會mon post

打比我既話我買十隻碟

夠膽就打比我 教你個閪字點讀！

軒軒bb

軒仔寫返多d慢歌，近年遇唔到好歌

我都想同佢講電話

如果我一聽到電話條友話佢係連狗 我第一句就聽佢老母跟住cut線啦

張敬軒咁過癮架咩原來 睇完條片好有衝動想買飛睇啊

好羨慕 我連演唱會都睇唔到
利申 6月唔係香港
跪求張敬軒會網上開live

你係咪笑我d口音呀？

有一次同fd睇舞台劇撞到軒仔同場，個陣都鍾意佢，不過知你同fd睇所以無打搞你，不過我好樂意比你打搞稼 Btw預售買唔到飛，公開發售已經請左假早d去買，唯有如果都唔得希望黃牛黨唔好炒咁貴

小

實名制呀

嫌鳩你把聲難聽

可能係因為我唱得好聽過佢

死連狗有無R到飛！

嗰幾位連登絲好幸運

張敬軒！我同男朋友加細佬妹都會嚟睇你演唱會！加油

Hins你最中意自己邊首歌

雪花抄阿

咁要睇連仔肯唔肯啦

強烈要求 連尼住清唱po上黎俾大家聽下

睇到呢到都笑左

軒仔 撥個輪比我
我電話係香港3345678
再重覆一次係香港3345678

軒仔 你唱歌好有實力 可唔可以唱首春秋比我聽

頭先睇果陣都係到講點解條女要扯哂哮咁
跟住軒仔就爆呢句出黎笑死

片尾講左唔會自爆連登名既。
我唔會信你張生本人伽

軒仔夠薑就打比我，唱番襯，塵埃落定，感情用事

邊撚個張敬軒 識佢老鼠？

我買咗飛啦 唔知個位閪唔閪

本身預同女友睇 但分咗手 都時收到飛唯有出讓一張

原價讓 唔會做黃牛

張敬軒你打俾我，你想聽既我問候你10次都得！

黃牛唔搶晒飛當多謝

好想聽一次你嘅live，閪位都照買

軒仔我都中意左你超過十年 由07年你第一場紅館show睇到宜家
如果你真係睇緊 好想同最近嘅你講聲加油啊！！！

張敬軒我屌你老母死大陸支那仔， 夠膽就打電話畀我， 支那人， 快啲返去幫習近平含撚啦
支那低等生物， 支那人死全家

點解變撚咗樣

( Show Blocked User - Me係鬼仔 )

乖，起返你既小學雞底啦

my 軒仔

LM
聽左張敬軒十幾年
今次可能第一次買唔到飛睇佢演唱會

組團整DKLM燈牌

連仔全部找絲打嘅屌

點解冇我份

軒仔唱live真係好尾機

依家咁多個香港男歌手入面

佢都應該三甲以內

between 買左mayday飛所以冇錢買軒仔既

雖然有錢都搶唔到

張敬軒串過碼頭咕喱

連登巴絲你都可以直接挑機仲有咩難唔到你

睇到呢到好sad

[member]生平第一次睇演唱會，巴打可唔可以pm me？ tg kelsongood[/menber]

打錯字

幾時出第二集

好想瘋狂爆軒仔菊花

利申：My way聽到依家

張敬軒
我想同你battle遇見神
夠膽打比我

點解城市售票網預售個到冇軒仔演唱會飛既？

原來要屌9佢

全部都係絲打

如果張敬軒送演唱會門飛比我 我裸跑

我睇完片都即刻去睇，平時個「即將開售」會2日前出

搞宣傳 不如搞實名好過啦
買唔到飛呀

而家我睇都冇

有喇

終於有

好想電話聽到軒佬唱迷失表參道啲假音
J死

就係依一首歌開始前迷

成堆閪位

支持搞實名買飛
好想聽他的故事..........

軒仔，你唔打比我
永世負9你皮

點讀

我唔講粗口架

大家留言已經收到

張敬軒 夠薑打比我
我播住av等你

軒仔
可唔可以係演唱會唱放榜同感情用事
死而無憾

LM

不吐不快呀 公售咁多閪位

皇上
好想買到你演唱會飛

軒仔直播

我唔信 一係你打黎

加場唔好hold飛啦
我08年開始聽你啲歌
2010、2014、2017都有睇演唱會 唔想聽左十年先買唔到你演唱會飛

新果個po都好好笑，關，關楚耀

條友聽到hehe咁敏感

個個絲打扮巴打扮絲打

張敬軒你同我睇住 ，加場可唔可以行實名制呀

推到軒仔唱「兩座位跑車」

張！敬！軒！我知你有Mon po㗎！
夠膽就用你account 回我！

可摸以留4個位俾我
我應承咗胖虎小夫靜香會叫你留4個位俾我哋

唔該你呀，多啦A夢軒哥

Between 我連周董演唱會都唔去就淨係想去你個演唱會咋
可摸以唱有交響樂團版嘅追風箏的孩子？

軒仔，我知你實睇到嘅

張敬軒你好

張敬軒快啲打比我 cls如果聽到張敬軒打比我唱歌我會唔會即刻大叫咗 呢世人一定要做嘅事係聽軒嘅live

快啲打比我唱攝氏零度同雪花抄 我細細個玩跑online果陣已經迷軒

聽到佢唱追風箏的孩子起哂雞皮 點解可以咁好聽

DLLM 加場最後咪又係會買唔到
實名啦大佬

新個條片字幕打埋做將莖牽

未試過聽你講一句野係無粗口

哦